今晚中環集會幾點邊道？唔記得左 梳

七點中環遮打花園
罷工集氣呀屌

推

今晚見

7pm

全香港人集會

幾點話？？？？

七點呀樓豬

唔該 咁邊道呀？

一起罷

push

開頭仲以為公務員先可以出席
後尾見到係歡迎任何人去
今晚見
8.5到時見

咦樓豬你hometown馬鞍山
八點要人啵
點撚樣呀影分身？

我會隔一隻手位咁企

[極重要] 和理非如何fing甩豬隊友標籤

哦咁簡單啦
勇武去我hometown
和理非去中環集會刷人數

喂喂喂係咪陳生呀

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海